[遍地開花] 連儂牆 香港人加油！

連儂牆已經逐漸係各區出現，大家經過既不彷留下字句鼓勵下香港人。 唔好睇小你既一字一句，可能就係因為你既一句令喱場運動多一個人或者多一個人會注意到！

[/size=6]多你一個直係好多[/size=6]

希望各位巴絲唔好介意，我只係係唔同post到cap圖落黎再group返埋一齊

六月好多唔開心既事發生左，但唯獨有一件事係值得開心既
就係每一次走上街頭都有好香港人同我地一齊。終於唔洗日日出街再見到d大陸人

韓國都要23次遊行，歷時半年先令朴槿惠落台
史上無一次革命係一次就成功！我地即管鬥長命！

香 港 人 加 油

77繼續不撤不散

5p弟囝g持尼地

不撤不散

推

今日經過荃灣

好靚

已知有連儂牆地方
美孚 彩虹 歡塘 荃灣 深井 葵興 馬鞍山 粉嶺 上水 旺角 屯門 天水圍 錦上路 元朗 沙田 大圍 大埔 黃大仙

圖中係香港大學站唔係大學站啊

push

彩虹邊度？

香港人加油

加油

阻阻你

既然佢地咁驚 我地就送啲野比共匪同蝗

寫完係咪會收集起來向區長反映？會唔會綜合統計下意見發佈總結？

)#連儂牆地點

不如掃描嗮搞個可分類嘅電子看版（）